理工拉左人啦！點解仲係半個行動post都無！理大人去曬邊呀！

屌你老母今朝到而家半個行動post都無
Poly人唔係condom呀！

屌你班連仔CU個入境處就打飛機打到上天
理工班手足尋晚守住紅隧守到而家呀！
你地去撚曬邊呀？

理工隔離仲有軍營添呀！你地可唔可以幫下手呀？

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

推1

CU好多嘢過剩，麻煩幫幫手分去其他u

救救poly

圍住poly既嗰幾區可唔可以即刻開花

理工唔夠危機感， 依樣要學中大
理工人 進化

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

11.15 早上六點半, 旭日行動

Push

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

push，五湖四海皆手足

推

推推

poly講左成朝唔夠人

拉左好多？咩情況？

［突發］Poly集中討論

以上堆link只係冰山一角 點樣無post?

九龍區唔該開花啦

人地講左成朝poly 唔夠人無一個彩

救理大呀！香港所有大學都有危險呀！

坦白講 poly人係諗住等差佬做主動定係點
我覺得差佬係用緊敵駐我擾既戰術
短時間內係唔會主動打咁多間院校
只會間唔多放幾粒tg 派防暴落地
吸引返你地注意
所以你地要諗係繼續配合佢地既玩法 定係嘗試做返主動個方 你地有決定先再吹雞要人都未遲

唔係poly 整紅隧？大家會開花開得咁爽？

推阿

Tg見到拉左一個

熱門全部都講元朗呀
依堆沉曬底呀

唔好當poly係condom！
Poly人唔係condom呀！

中環wor...

希望關心中大架同時，多d人關注理大

講咗成日都仲要人
人呢?????去晒邊呀???????????
POLY手足唔係condom呀!!!!!!!!!!
咪撚再講宵禁呀佢宣佈先算啦
要人呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
說好的一方有難 八方支援呢?

你咁樣講好惹人誤會wor
係一個理工學生比人拉 唔係入左poly拉人

push

推
理工不是CONDOM

推
唔好理元朗班大媽

大家集中幫下理工先

同fake news有咩分別

Sorry，我出唔到九龍
但今朝到而家都mon實個tg gp
一手料都話唔夠人
就黎入黑啦！
再唔夠佢地今晚就守唔住架啦！

根本無人打poly...

唔夠人唔係fake news!
真係要人呀！